[突發緊急 救命]有無巴打係機場未離境可以幫我拎wifi 蛋

Tg:kekakake

推

求幫推

幫推

巴打做乜咁傻仔

推到有人救樓主

利申： 同樓主一齊去

輕輕一推

唔記得啊

租過個啦

上次都好似有巴絲係咁，share埋個機艙望出去既相，後面果個都係絲打

推！

幫推啊 連登有愛！

Help push

呢個topic已經變月經post

細佬無去過旅行 一時唔記得

Push

又黎..

救命

[black]麻煩巴打正評推post 腸酒[/black]

乜無人上連登咩？

Staff留名

Staff可否幫拖

Pish

幾點機
做緊野未行得開

出事喇😭

11:45

係咩閘口登機？
唔遠可以幫手攞俾你

210

你可以過來T1 7樓m記度？

可以

係m記附近

tg唔應機

此post已完

去馬來西亞玩得開心啲

機場staff有愛

樓主wifi蛋已拎 多謝寧波巴

連登有愛

係愛呀 哈利

好撚勁

邊到都有連登仔既存在

拎到啊等緊上機啦

痴線

Happy end

多謝各位巴打幫推

Haha

咁好彩

乜又係你呀陳生

連登仔咁撚on9嘅

有冇上次個post 回帶

果時得返一個鐘左右
咁啱返工冇乜野做睇到

上次個post個樓主好似太on9俾人圍插
你算好彩 有熱心巴

樓主都幾好人
拎完俾佢仲要攬我 好gay
又問我要咩報酬
其實幫到咪幫 唔求報酬

gay post

上啦

樓豬想以身相許

佢仲有一個男仔fd一齊
3p不了

曲線求gay, 小心日後多左gay佬出沒

黎緊喇

正能量

巴打好靚仔 好想瘋狂同你hehe
安全到步 感謝

無wifi點上連登啊！